刑事偵緝檔案II (15)

繼續推!

芬女好靚

點解芬女會知係勇哥？

無煮飯

cls又爆post

因為果晚根本冇一齊煮野食。。。。

永哥

好想繼續睇
但聽日要係明珠睇Civil War

今集推得好快

劉太堅好戲

守門員

今集大爆發

一集一個post

Mytv super

十一哥 劉太呢段正撚到

咁會追唔切大家

關唔關倒瀉橙汁事

頭先大佬同carman埋尾扣留室對戲好撚正
大家心中都知事實真相，但又無得講出口

芬女都係扎馬尾戴帽靚啲，放髮個樣好殘

關

郭靄明做奸角型到出汁

我覺得carman 唔知自己有冇殺到人

本劇採取邊拍邊播的形式，加上臨時加開的十集，使本劇製作時間十分緊迫。1996年1月23日，全劇煞科，與此其時距離第40集大結局播出僅餘10日。

咁先好

如果嗰陣互聯網發達，卡文肯定俾人屌到退出

應該知喎，佢頭先話阿哥咩都可以為佢做，同樣地佢咩都可以為阿哥做,已經講到口唇邊喇，爭在未將個真相完完整整講出嚟咋。

到時係觀眾決定劇情

十一哥

又call得番d人做番d造形咁勁

為左鄭秀文咁趕

嗰陣成日睇K100

劉太仲有冇係其他戲做痴線婆或者奸人

目露凶光 算唔算

原來咁多人冇睇過
利申:唔記得邊年睇過重播

呢幕好危險

成日做得唔到男主角嘅女二

天地豪情做老土女人都好正

有冇人cap低一開波carmen係雜誌社搵jessie
先扮喊再掹槍

好撚癲

首播96年
起碼90年前出世既人先記得

即係要28歲以上

宋世傑囉

廿幾年前得幾歲睇過都唔記得哂劇情啦

真係唔記得，應該係咁上下

一跪低
前面就有架的士過,
後面有小巴過,
跟著前面再有架的士打燈想轉彎

好準 啱啱好

所以90後00後當新劇睇差唔多
亦明白點解而家冇人追tvb劇

得班打手隔離日推夜進打手post

天地豪情應該係女一啦
但蔡少芬好似呢套攞視后

佢喊真係好可憐，好想保護佢

唔知拍左幾次
carmen點夾個時間
定係純粹巧合

今日MISS左
有冇咩網可以睇返?

睇睇下會記得啲嘅
不過Jessie失憶最印象深刻

你地想像下內射JESSIE同康華

再幻想下MADAM著SM裝逼樓南光含紅色波再鞭鳩佢

痴撚線

四大男女主角，不過劉太同ada多戲份d

大陸D老翻係好鍾意玩crossover

3x
細個睇真係好深刻架
因為以前真係無咁多娛樂
真係會成家坐晒係梳化睇電視

等唔切，上網睇晒

求link

唔計處境劇
而家應該冇邊拍邊播呢支歌仔唱
邊拍邊播反而韓國流行

朱慧敏下話

推劇既黎哂連登啦
呢度都好多人推逆緣

其實佢地同睇av冇分別
套套都係追邊d女正
恥笑d劇情

Carmen呢集睇到人心寒 睇多陣覺得好恐怖

之後2月5日開始播天地男兒

唔好講平時
嗰時週末電視係多野睇到唔駛出街

泡菜都開始先拍後播啦

日本仲係趕拍播

韓劇靚開頭, 但爛尾

估唔到...
張Sir新作竟然係套中國爛片

今晚果集原本係大結局

上個post有人話當時K100比觀眾決定案情發展，到底係邊個講要蘇玉華死同郭可盈失憶 ？

臨時添食嗰三個case全部靠抄返嚟

2集1個post
仲快這黃金時間個兩套

木偶哥好重口味

竟然冇報紙講今晚應該係大結局

thanks

電視睇緊美隊,刑偵手機TV SUPER睇

陣間播呢集原本係刑偵2大結局嘅第30集係1996年1月19日首播
補返第28集Jessie上張Sir屋企箍煲嘅喊喊Cap圖

另外附送

大結局

今集有pg

一集一post

我心裡面覺得今集完咗就最好

正呀趕得切返屋企

咁都唔穿煲

唔明喎，佢較早咗隻錶，之後唔較番啱咁芬女之後都會知㗎喎

一落樓穿煲

撞嗰下有無cap圖

芬女

去左睇基仔 冇得睇

芬女好多內心戲

On9父母

mytv

掛住食永哥d 菜無睇時間

Gif

電視城

清水灣電視城

今日推慢左

郭藹明真係好樣衰

真係撞真人定公仔 睇落好真

張松枝好型

呢套d兇手一定會坦白招供，唔諗住打官司

睇緊明珠台復仇者

點解個阿爸唔推走阿媽，要攬住一齊死

但卡文真係有喺英國放火喎

今集係咪本身係結局？

係 但佢成套戲都唔知有無十句對白

做到搭八

佢有講過嘢咩

百密一疏

係

製作認真過時下D膠劇

可以做政府宣傳短片，叫人唔好亂過馬路

刑事偵緝檔案大部分都係抄
只不過以前冇internet 抄左都冇人覺亦冇人傳開去

係抄金田一，不過果時冇人睇金田一🤣

jojo d戲真係好屎，集集都係播嗰幾句

仲可以見到靚jojo

Jojo

抄日本推理小說多
嗰陣金田一好hit㗎啦

咁都可以焗死人

啲戲相比之下真係好屎

永哥似係姦jojo 多d

其實果陣未有指模鑑證咩 ？

周圍都永哥指模

佢d手指摸。。。。

點抹得哂

求奇擦下就冇咗😂😂😂

好撚hea

不過查案果d又係是是但但，應該都係冇掃過指模

好似話掃左冇指摸😂😂

頂
成屋都指紋都抹得晒

條仔仲醒撚過madam

仲話自己福大命大

之後死左🤣

叫人上你屋企之後叫人係出面自己坐

個時應該係開始人人都有手提電話既年代喎

較得咁啱時間上到去先瞓～

杯野起晒泡都睇唔出

都唔明偷咗一個鐘之後點較番啱時間不俾芬女察覺

Madam又催人 又趕收工

嘩勁大支港英旗

我估芬女後來發現，但唔知咁大件事

TVB居然拿翻出來播

啲泡康鈣C咁勁

香港旗

所以條友抵死

D錄音唔撚洗走佢

卡文上黎解釋成件事，唔該晒！

條卡文都on99 當日上左飛機同大佬飛去加拿大就大家都冇事

可能上咗去考公安

仲可以移埋民過新生活
依家乜都冇lu

食香橙排骨食到矇咗

之後TVB有播金田一
好似重請左堂本剛 友板理惠黎香港宣傳

下，咁就死左

好大條威也

卡文真係累人累物

芬女等人講埋先喇

將軍澳

跌左落去仲要扭幾下係想點？

芬女定carmen傷心d

芬女你做乜撚野殺人

Carman 見着阿哥跳落街仲咁冷靜

In 十一哥 we trust

點死？睇唔到

屌俾人講埋先得唔得

咁算唔算芬女殺咗十一哥

芬女殺人啵

芬女掙扎搞到永哥為咗救佢跌落街

永哥有用飛行號就唔使死
個姿勢已經做得啱，係差個工具

都唔知做乜無啦啦做咩掙扎

暴風雨前夕

下集仲慘

淨係carmen掹槍指住Jessie都已經唔可以做番警察啦

大勇你唔係打算留佢啊？

呢條臭雞到底憑咩有咁多人對佢好？

後面架白板跟得好貼

jessie又叫大勇去關心佢，咩料

孟波

陣間十一哥就返黎拍冬菇獸三戲龍劍飛啦

女人講反話

又同以前一樣，今次Jessie叫，可正式3p

Carmen會唔會死

芬女都殺人啦
推左永哥落去

番生

大勇咪煩人啦 煩完又唔會係埋一齊 on9

大勇

冬菇獸黎啦
冬菇獸黎啦
冬菇獸黎救你啦

大勇好心唔好再搞人啦

大勇痴撚線

Carmen瘋狂煲煙

佢仲要好冇反應，完全係有預謀殺人

唔好啊

Gigi 又講得啱

大勇車匙其實最賤

大勇真係冇腦，跟住又要關心，一齊左，又重複

On lun 9
仲走去搵carmen

Madam成日早收就係做冬菇獸跟班

Jessie係咪嫌命長

揸住之嘛，都冇食

想搵sp

屌姐時想單挑

兩條友想點

攞晒彩重搞住人

最鍾意gigi冇扮大愛，對carmen一d憐憫都冇

屌你成班撚完卡文又想呵翻佢做乜9

下個殺你地
大勇淆一淆

jessie carmen每人插十下直到內射

戴手套做野
抹走指紋咪搜證有難度囉

咁多同事 係都要大勇同遮時去關心

我地怪錯左佢，佢趕收工都係為左貼仔

Gigi好仆街

真係痴撚線，車匙自己之前都唔想大勇搵你喇

人地唔想你搵佢又搞鳩人

頂張大勇好煩 呢頭卡文果頭姐匙 係咁loop

兩頭住家

冇可能就咁告一段落
肯定陣間有事發生

我覺得jessie 先臭雞wo
港女格

芬女同香橙骨

孟波把口同連登仔有得揮

咁渣架

笑左

遮時同大勇on99 , 人都走咗係度做大愛撚
好心俾人靜下

肉搏緊呀

阻人扑野

蜘蛛俠好正

做乜九🤣😂😂😂😂😂😂

咁細個就要spring pocket bbq

恆恆要被人燒春袋

恆恆想阻住老豆老母扑野

恆恆阻人扑野

正常係咪應該一把火燒左間屋咪一了百了

恒恒差d俾人燒春袋

係應該一開始就帶手套

Your spring pocket will be barbecued. Get out!

淨係見大勇一追佢就飛未婚夫陳啓泰就知港女喇
大勇車匙一擔擔襯到絕

係咪永哥坐監啦
啱先miss咗

佢本身冇諗住殺jojo

陣間片尾睇

佢本身冇諗過殺既，佢話

死左啦

個時已經開始普及手提電話
重要唔係大哥大咁大部

跌落街死咗

泰仔去滾先飛喎

但係殺左之後先開始摷亂間屋

睇嚟miss咗好多野
Carmen 係咪完咗戲份？

跟住自己衝動同大勇散左就搵水泡收兵

巴打棄咗Civil War?

去左遠行～

仲揸緊支煙

係俾芬女推左落街

係喎唔記得左
不過有人追就唔理人都係衰

同劉凱威鍾漢良一樣係大陸先紅

e邊緊要啲

恆恆叫人黎幫老豆老母吶喊助威

果陣仲係 Call 機為主, 有獨立 Number,
電話開始細部，但未至於人人電話

唔係大哥大
大哥大係英雄本色, 80年代尾嘅事

扑完野當堂面口都精神好多

Nokia , 長形推蓋

屌你睇個樣都知佢地爽完

gigi琴晚得到滋潤好風騷

Civil War好正wo

老豆大力Ｄ，射爆老母

兒童不而

U not deserve it !!!

仲要黎多個morning q，好淫

芬女飲個杯咩黎

餓得太耐

Gigi 想黎多Q

車震王

邊度

黎多q先接返恆恆

義仔變人乾

蔣志光好大方

王維安好慘

要送個弟弟俾恆恆

你睇多次佢跳落去，臨落地個shot，會見到有條線吊住佢

你肯定?

屌你咩姐匙

好人卡

芬女：又BBQ？

港男港女

王維安食上海妹

佢哋冇拖手

王生咁快就食到女

最後會唔會交代英國放火單野

後面個阿姐gut個頭出黎偷望

北妹好奶水呀

比Niggar屌

嘩屌.. 卡文嚇撚死

屌好撚恐怖

CARMEN

個窿條友有排匿

好見外

俾carman 嚇死

不安

屌卡文好撚恐佈

嚇死人咩痴線

後面有個女人成日偷望鏡頭

仲要唔撚化妝塊面勁白，超恐怖

Carmen又嚟

癲婆卡文

點解咁尷尬 分咗手咩？

嚇撚死

屌 不安

Carmen好恐怖

變左恐怖片

黑腸

又黎cls

屌啲音樂
變到睇緊奇幻潮咁

好撚得人驚

carmen化左隻眼幾靚

一講完閘刻又化精神分裂妝

好恐怖呀啲配樂

唔係一齊番啦咩？

Once you go black

癡咗線

Carmen唔係坐監？

Carmen真係癲咗

頭先聽大宇講黑GER

玩到鬼片咁

同屋企人睇，全家嚇到疾一疾

似係carmen想打扮做jess

仲有幾分鐘完

去渡假屋燒全部人

重以為係大陸樓添

屌岩岩俾carman嚇死

佢係英國個陣已經係咁嘅打扮

劉太真係視后

鬼片就唔係
不過絕對係驚慄片

邊度黎

屌你間屋附近咁荒蕪既

劉太係靚㗎

門口仲好多垃圾

屌D音效...

屌你老母，又玩放火？

彈出彈入

好恐怖……

屌個妝勁撚恐怖

屌你啲音樂

好大空地得一間村屋

俾個音樂嚇親

第二人格？

貓哭老鼠撚夠未

Carmen真係好鍾意玩火

好恐怖啊，一陣唔睇皆大歡喜一定瞓翻唔着

痴線

痴撚線㗎

好慘呀

Carmen

但好似化得越黎越行

仲戴住隻訂婚戒指

癲得好均循

Diu卡文好撚恐佈
現實會唔會有呢啲痴線婆

bino=一鑊熟

現實應該大把

英國間屋邊度嚟

00:50

好有張力

好凄美

雙屍

拍背都暈

好癲

end

都係永哥殺

阿哥

永哥先係癲佬

Tvb universe入面打背脊一定會暈

又要等聽日

個屎忽燶曬

啲火太細唔夠猛

阿paul 條自私撚

原來carmen係俾佢阿哥一嘢星到失憶

31集

好好戲

鍾意嘉嗚多過嘉文

點解永哥唔殺大勇？

呀哥先係好有問題果個

打爆個妹

真係想陶大宇燒死真人

佢記番起自己冇殺過人，所以就唔再殺人了

2度覺醒

廠景

真心愛一個人
應該係叫佢救自己重視嗰個先 即係康華

點解康華冇俾火燒都唔走

係咪有啲本來30集播完嘅嘢cut到去31集播？

請移玉步到皆大歡迎post迎接十一哥同愛恩斯坦

原來真係佢啊哥殺嘅

康華又無俾火燒又無俾嘢壓住

呢首歌真係經典
巴打今年貴庚

冬菇獸嚟救你啦

鍾意龍紀文多d

所以話咁多單野都係永哥攪屎棍攪出嚟

俾paul屌到腳軟走唔到

以死明志

過份保護個妹
俾人飛啫，唔使殺人老母呀嘛

由佢地老豆老母死開始

咁即係佢都有shot延長第30集?

英國嗰面唔夠火

你殺左我唔係我就殺左你

笑左咩道理

殺人殺上癮

佢痴Q咗線. jpg

佢都冇預謀去冧友

掛住劉太，可唔可以出返山

講求細節

佢出左山拍eps啦

個時好似出左startec 喎

劉生話冇限佢，鍾意拍就拍唔拍就唔拍，係劉太自己揀唔拍

而家先過黎

個D叫實習生
係華南理工送去TVB實習啫

佢哋又冇仔女，劉生去拍戲個陣劉太自己係屋企都幾悶吓

依家啲劇本會唔會晒左佢

專注細節 染得細緻

睇染髮個廣告真係唔認得劉太

裂口女咁

你唔染咪殺左你

之前以為係日本人黎，知道個陣嚇左嚇

我32
呢首歌成廿年前你都識
不過我都識

今集完咪算
打後全部間硬拖
個sammi戲又屎
劉太一半演技都冇

香港手提電話普及應該係 1997

PCS 正式開始, Sunday, 萬眾, 新世界幾間
機價, 同 月費 都已經平好多.

滾石九十年代全盛時期重大舉攻港
係香港重簽埋beyond 張國榮 黃耀明 林憶蓮
個時亦都係香港歌影視最後黃金時期
連台灣人都話九十年代港星好厲害
連台灣明星都唔夠港星黎
個時除左唔少香港明星去台灣出國語唱片
重有唔少台灣藝人黎香港唱歌同拍戲

曹眾嫁左人啫
佢唔係重長駐香港咩

做咗咩浙江旅遊大使，好似係

佢哋應該好後悔同亞視合作
佢哋應該唔知香港既電視業係咁 非我即敵 順我者昌 逆我者亡
唔同台灣可以係唔同電視台出鏡

係唔係唱片公司見收得
間硬要cctvb拍多幾集黎捧sammi

其實唱片公司就係華星,即係TVB自己

最初我以為梁崢
睇睇下先認到劉太

但係Sammi拍刑偵嗰陣，已經轉投去咗華納

再補返第28集嘅睡衣Jessie

同埋陶大宇掩面GIF

另外再補返刑偵2第17集陶大宇首次掩面GIF

其實芬女係咪可以被告誤殺永哥？

泡泡染髮劑:

EPS:

EPS花絮:

劉太

不如集體寫信去cctvb，要求佢播原本三十集既結扄

有冇記錯？當年好似唔係咁講？

同埋冇最後兩個case

咁可能原本係35集

本身可能有兩手準備，始終當時鄭秀文已經忙著出唱片

劉太望住老公個樣真係長期心心眼咁 好sweet

見wiki仲未改，睇黎CCTVB真係想用《金裝四大才子》對Viu TV既世界盃

隨時係你身邊彈出彈入mon實你

諗起呢幕

gigi

今集會死

陣間播呢集第31集係1996年1月22日首播
刑偵2最後10集啦

轉咗片頭

殺人兇手

個大頭好恐怖

竟然救埋Jessie

遮時又入院

點解點都唔懷疑carman

一個抬兩個出去

而家應該唔興寫信，會send whatsapp

舊機場

阿me喺到探緊病

Carmen痴完又轉番正常look了

忽然正常番

國泰航空

阿哥死咗又點會開心

西北航空

愛的輓歌依首雖然之後係咁洗腦 但真係好聽 依家都唱唔番個種感覺了.

卡文都幾慘
可恨之人也有可憐之處

又掩面

警民衝突

菲律賓航空

佢兩個想點
依家係咪叫冇事一齊返

婆婆媽媽 垃圾

張兆輝

仲要拖多十集呀大佬

咁快又新案 真係唔同依家d劇咁拖

哇 佢個樣冇咩點變

俾現代男女立即去扑野

嘩 咁好送

美女廚神

好似好正

修心養性先嚟

而家先諗通

節奏快

幾集1個單元

真。美女廚神

而家一套劇一單案

早幾集Jessie冇上機去張Sir屋企箍煲嗰段
換轉而家D膠劇之後肯定有床戲

死侍個廣告唔好長d

聽聞當年鄭秀文過檔新公司時華納有俾轉會費華星

和味蘇

Carmen冇理由冇事嘅喎
傷人
意圖謀殺

蘇玉華真人同gigi性格相反

有冇大宇獻花段片

抹乜都得

片頭4大主角轉左sammi了

呢集開始係新加,仲要一個月內拍完上電視

銅鑼灣避風塘

正wo

最期待的畫面終於出現了

Trailer

條女輪廓有啲似曹眾

周永勤

串埋DC

封神榜個九尾狐

睇到笑咗出聲

原來係垃圾勇唔理人

馮曉文呀，之前已經有巴打記錯曹眾做蘇荃

好man

沖完涼冇睇第一節，Carman點解冇殺佢哋嘅？

伯母對大勇好咗好多

姐匙靚到

個時張兆輝客串

Metoo

記番起自己冇放火

飛虎隊雷sir

成個阿旺咁

啲跑步徑咁危險嘅，容乜易俾人撞左山

啲人次次都扮雲

刑偵啲死狀都好恐怖

張沅貞

暈

咁先正常

求戀期"Amy"

柯南咁款

個肥妹好耐無見

不過死得好假

個妹乘個阿sa咁既

張松枝

沅薇呀

KFC巴打唔好cap啲咁嘅野啦

方sir而家個戲份只限於案件發生個集

間房咁焗

當年閃電傳真機個女主持

阿妹好似陳庭欣

份驗屍報告我遲啲會俾你

不嬲都唔係主要角色

咁我走先啦

Agger

張兆輝好大鹽疑

Gigi

瞓醒之後個反應太冷靜

執乜鬼姐

殺身之禍

記錯

通常兩個懶好之後就…

Gigi死咗義仔點算
突然唔想gigi死

佢大把女

Carmen單野完左之後個post推得慢左

義仔𠝹女王

大約傷心2星期左右

仲要真係溝左人

梗係啦
大把劇透話呢個先係原版大結局

搵返可兒啦

同一集都要劇透想點

得到幸福嘅carmen

梁榮曳同SAMMI好似唔係幾襯

佢唔係護士咩

最高法院

阿妹d戲好作狀

食神

法院掛英國旗

細個嗰陣j過依位人妻

記得佢唱過兒歌

原來係佢

依家好似係酒樓嘅知客

鄭秀文

出黎了

我左眼見到鬼隻肥妹鬼

90年代LOOK

出現了

Sammi

張完微好好j
不過當時大多靚女

sammi

可兒仲有個處

鄭秀文有肉地嗰陣幾正

sammi後生時幾索

個頭好娘

係
後期走火入魔

嗰陣好興黑超當頭cool

大勇又有新目標，周圍關心人

呢個鄭秀文仲ok

90年代sammi

孟波d對白真係好正

大勇都幾花心

今晚片尾曲咪換歌

諗起壹號皇庭
呀Joe

我地事頭婆

條賓州就正

Sammi是咪大勇舊菜嚟架？

正常女人後生一定正過老

一定上過

殺人講道理
呢個世界就唔會死咁多人

芬女殺左永哥梗係講得有道理啦

連登仔黎

有無人知依到既bgm係咩?

吳婉芳真係好唔正常

Jessie都係咁

Gigi死亡前奏

最後一次做愛

gigi突然變到好到飛起好唔慣

開始變好, 就....

梁榮忠本色

吉妹

麗荷都係咁既頭

皇庭嗰陣正好多

兒童不宜
恆恆又要過去瞓覺

賤勇 見一條聊一條

屌，差館講單case有幾唔方便呀，詐詐諦諦約人出嚟

蒸餾咖啡

都最後一次啦

比番蘇永康

依套劇d女好多都同大勇/義仔有關係

而家嘅鄭秀文

佢係咪有整過，同而家完全唔同

聊還聊 又要俾人周到

大勇好撚賤

成班四五六十路

D色好撚核突

哇，深宮計堆女好多亞視人好老好膠

嘩深官計成班老女人

Jessie準備西面

下次直接約維記啦

拍到成套大陸劇咁

好亞視

張慧儀係第一緝刑偵

有套2條50路俾十多個壯男中出好正

大台而家搵個睇得又做得戲嘅女都難
仲學人拍後宮

信左主姐

拍夠宮廷劇未 好悶

宮心計係古裝版溏心風暴

淫西

點解會見到陳庭欣

真係好似陳庭佳

義仔兩公婆

義仔病撚左呀

山頂

上山車震

靚撚到

九七前既香港山景

解釋呀？

依家中資進駐哂維港

有好多野番唔到轉頭

Jessie同大勇都番唔到轉頭

對面海而家變左好多

好掛住以前將啲主題曲轉做鋼琴聲嘅bgm

大勇究竟有幾多舊情人

屌 大勇走啦

劇情跳得咁快 做老婆

大勇又唔認搞女

係咪卡文個隻

Jessie好靚

幫Jessie插旗

大勇之前有今集咁誠懇咪乜事都冇

跟咁貼驚佢唔知咁

有d似kellyng

放心第3輯都有

你係話我丫定係隻戒指先
嘩jessie甜到

又係紅色野馬

認字特警

認字

李天翔

特警出左道架拿

你當十一哥流架？

芳女好型

bmw e30

正字刑警做鴨

孟波做乜撞崩下爬

孟波單手制服特警

舉報黑社會

認字特警做鴨

叫鴨

GAY

呢D唔係叫鵝咩

個屎忽

孟波有古怪

係咪跑馬地

我覺得孟波係現實整傷

佢細佬都係度既

以前人姦佢，而家佢姦人

好令人懷念既墳場

我好懷疑係咪孟波個演員本身整親

現實整親之後加幾句對白交待下

陶大勇用義仔呢兩條友現實中都係衰咸濕

其實我覺得係工人做

諗到都覺得好笑

呢樣真

戲裏戲外嗰人都咁抵死

個個都笑9佢

義仔又唔似衰依樣

最後晚餐

應該老公啦

而家都有呀

似係張兆輝

趁有時間做多幾次愛啦

山村道

當年Ｄ女件件正
工作上合作又易上

義仔同Gigi咁多死亡flag嘅

來了

Gigi無現身

支支

慘啦慘啦

一集做兩次愛

Gigi轉死性先嚟

last Q

88 Gigi

GG

bye bye

點解要整死四大主角

姨姨

byebye

gigi今集好得太誇張

Gigi啊

點解唔睇車

真係換歌

應該都係張兆輝撞?

枝芝

插哂旗

首歌好夾

愛的輓歌

愛的挽歌

好在最後都有做愛

好到盡頭=死

Gigi後面排黃色屋

車牌gg

首歌好好聽阿

求gif

認字特警叫李志偉

車牌GG

片尾話頭先大宇鄭秀文飲野既coffee shop 係百佳

以前d劇好睇好多

義仔懷有身孕=>守寡

今日冇皆大歡喜平復

世間一切也無法去抵抗時日過

好似係gigi要拍另一套劇被迫退出先要佢死

Sad but true

字幕速度特登 SET 到可以聽晒一段歌

邊套呀

未來人，果然已經有GG衣個字

愛的輓歌屌打梁漢文啦

刑事咁紅都被迫退出 ??

今次gigi真係GG了

冇咗gigi嘅刑偵已走樣

唔係

屌你地老母，劇透去劇透區啦!

從此無人9up

入面有講,但含劇透

冇gigi又真係冇咗Ｄ笑位， 其實咁樣做當時個劇本都唔易寫落去

我都好想睇返地獄天使
張可頤既代表作

拍成套都出得好少，成日都話佢去咗旅行
今集一變番好就要佢死

替身真係搵命搏

見到有車沖緊埋嚟仲企定定

各位巴絲記住小心過馬路

有冇巴絲cut撞車開始到播完首歌呢段出黎

佢係咪有套穿梭天堂定地獄同人間???

自然反應黎

哇，一click入去發現咁多篇文講刑偵

特技人唔易做

搵命搏

衝上人間，嗰套有張家輝好好笑

前兩年的士喺sogo門口通常行人路，嗰個男人咁都避到

衝上人間
搞到有細路懷疑真係有樣學樣搞到跳樓死左人
呢套應該變左禁片唔播得

點解咁就死撚咗

下, 好想睇番

主題曲係咪楊千嬅唱？
來讓我飛上一百萬呎的空氣......

嗰套係外父唔易做

呢條link會唔會講埋III???

如果剩講2睇完之後就睇下

thx

我都係咁話

黃智雯有啲似芬女

係喎記錯咗

之前做新紮師兄1988 好多人咁講

點呀中學雞 呢套劇晨早做過 劇你老母個臭閪透咩 我講句唔係又冇講邊個做都要俾你隻傻柒屌 真係痴撚線

之後蘇玉華因為要拍陳浩民版既《西遊記》搞到係《真情》又死多次

好聽
當年好似k 場點唱榜榜首幾十個星期

唔死就唔會變好啦

佢《刑偵》同《真情》都係因為要退出劇組而死，但睇返兩套劇：
《刑偵》：陳啟泰、黃文標、林漪琪
《真情》：郭可盈、樓南光、黃智賢、彭子晴
以上演員都係劇集中途退出，但全部都係調職或者移民，偏偏蘇玉華就要死

冇勞麗嫦嘅刑偵根本唔係刑偵

林漪淇係咪因為要拍真情所以先冇得拍刑事偵緝檔案

有冇巴絲可以將段片由撞車片段連片尾曲一齊cut出黎

小梅

西遊記阿蘇做咩角色？

咁公道講泰仔享刑偵d戲份完咗㗎啦，冇再出都好正常，第二輯都客串咗幾集啦

所以第三輯冇哂刑偵feel

其實點解連車匙老母都唔拍第三輯
璇姐啲反應好撚寫實

第三輯換左好多人
第四輯同頭三輯人物故事完全無關

主角得大勇、車匙、義仔、遺產獵人係原班人馬

大勇D英文....

GI都係讀支...

刑事偵緝檔案II (16)

開定先，大家方便可以留個名先！

1001

間黃屋係邊到

陣間播呢集第32集係1996年1月23日首播
刑偵2倒數最後9集

慘

搵番可兒啦

四個主角, 咁都要整死一個

啱啱先醒覺
義仔終於有好老婆
點知

好似話本身套劇本身得30集 但係因為收得所以拍多10集仲搵埋鄭秀文 但係就搞到gigi要死

仲要結婚周年嗰日

義仔個樣幾好笑

Gigi真係死咗

好咗1集就整死佢

仲搵可兒?
下輯拍到食埋真人啦

個咀好似食完朱古力唔抹咀

可兒單嘢鞭屍鞭到大結局

大勇做咩咁快篤爆義仔Gigi死咗

比人傷心下喇

一定鞭埋第三輯

大勇比人冷靜下啦,仲講咁多廢話

點解啲人成日叫唔好咁啦
人死咗第一時間未接受到 好正常 點解咁快逼佢接受

唔抹埋啲血架咩

高敏同義仔結婚就一天光哂

咪係
咁快篤爆人做乜啫

屌！有冇人都睇到喊左

過時嘅安慰說話

平時覺得恆恆好煩好on9
呢刻我覺得佢好慘